蔡若蓮唔係潘匡仁 ，潘匡仁唔係蔡若蓮

蔡若蓮唔係潘匡仁
潘匡仁唔係蔡若蓮

不是前世今生的問題
係蔡若蓮毒客下一代學生

潘匡仁就一定要死
呢個係因果法則

我知道是公道，但是我不會再做教育局副局長 。

若蓮未報，時晨未到

大隻佬

佢個仔真係慘 有個咁的老母

匡仁